zei arme Norman.
"Ja; Ik denk dat ik dat gedaan heb.
Het is uitgegleden op het moment van verrassing. "
Trafford mag nooit dat Esmeralda weten was het meisje van wie hij had gehouden en dat hij niet kon vergeten.
"Zie je, naar binnen de wildernis daar, mensen kunnen elkaar al snel bij hun bellen Christelijke namen.
